- Hinterlegen eines eigenen Servers zur Übersetzung nun möglich
- kann nun geteilten Text zum Übersetzen empfangen
- zuletzt ausgewählte Sprachen werden zwischengespeichert
- neue Sprachen:
    - französisch (thx Raghnarok05)
    - Polnisch (thx Gnu. ewm & Agnieszka C)
    - portugiesisch (thx Rodolfocandido10)
- Sprachen sind nun alphabetisch sortiert (in allen Sprachen)
